花旗香港取消 citibanking / citi priority 低額結餘月費

花旗香港發出新聞稿指，將取消Citibanking理財及Citi Priority的低額結餘服務月費，此前Citibanking理財用戶若每日平均總結餘低於1萬元，將被收取60元服務月費；Citi Priority用戶若每日平均總結餘低於50萬，服務月費將為120元。至於針對高端客戶的Citigold 、花旗私人客戶業務及國際個人銀行服務，每日平均總結餘要求及服務月費則維持不變。

滙豐於上月底宣布豁免部分個人戶口的最低結餘月費，至今已有至少8間銀行跟隨，包括中銀香港（2388）、渣打、恒生銀行（0011）、東亞（0023）、工銀亞洲、大新銀行、華僑永亨銀行及花旗銀行。

補刀

其實至少兩年前開始，佢已經開始邀請啲客上 CitiPriority，講到明結餘唔夠都唔收服務費。

如果佢 priority 都免低結存費
咁就可以玩佢個出糧戶口 promo

姐係放一舊錢落去 再拎返出黎都開到？

開左/打算開離岸美國券商既巴打有福了
Citi Priority電匯免費
慳返唔少手續費

咁而家邊間出糧同平時用最好, 唔用股票既話
HSBC / 恆生 / 渣打 / Citi

佢調高左CITY GOLD, 之後就送晒D客上CitiPriority.比佢AUTO UP左上去

*CITI

出糧大新最高息

支票咪得

開戶要50萬？
射倉過去得唔得

取消左幾個月
可否再申請

即係本身用緊free up 上去都得?
我見張卡幾靚 唔夠錢都up 得?